# PBE Prueba n°2

Debe crear un crud que considere los siguientes datos: Alumno (id, nombre,ap_materno,ap_paterno, dirección)

Puede elegit el método (GET O POST) Solo se deben crear las rutas, no es necesario crear vistas. Para probar el funcionamiento de las rutas se usará Postman o Thunderclient.

Debe usar Mongo.

Debe generar un repositorio en gitlab legible para el profesor. En caso de no poder, debe enviar proyecto comprimido.

Atte. El Primo Chico del Dario.